【國泰】百度因政治問題 禁止國泰落廣告

收到百度內部email，由噚晚開始，所有CX 廣告強制停止！

Fact Checked:
正常有廣告係咁

Search 國泰已經冇廣告

CLS 政治打壓

國泰而家真係百面受敵

我唔割蓆!!!!!!!!!!!!